如果香港啲天氣日日都好似今日咁就好

好正空氣又清新左

好撚似澳洲冬天,9-1X度但又有太陽,萬里無雲

好爽空氣清新到

著件短袖加件薄外套岩岩好
好舒服

支那永遠停工

支那唔係復咗工咩

無生意 都要生產

sorry反而喜歡落雨

個天超級藍 外國夏天 正